網頁pdf 下載一問

頭先send錯左硬件台
係電腦買左啲電子寫真 pdf檔案黎
但黎個網站就唔比download
頁面得個線上閱讀 右click唔到
click入去係chrome既網頁pdf
上過google搵用網頁源碼下載個pdf
但唔熟電腦既廢jj我睇唔明
跪求巴打們一救

ALT+F4

可唔可以分享下乜野寫真

咩網

taaze
電子書果啲

CHROME 入寫真-> F12 -> 有冇野係PDF